Hij zat in een houding van diepe meditatie, en leek niet haar te horen.
"Je zus," zei hij, met de snelheid, een moment later--"is buiten levensgevaar.
Ik hoorde het van de dienaar.
God lof!--maar is het waar?
Is het echt zo?"
